點解山齊士會俾人話廢啊?點解?

點解雲加10幾年前冇人要佢our?

全能到仆街

Out

有傳扭射姐，冇話頂得喎

傳!射!扭! 樣樣都有
唔止啊 仲有錢

因為真係廢

仲有兩隻狗

睇到呆左